★黑店百修通★ 維修iPhone無晒螺絲固定鐵片 整A壞B loop

事先聲明單野已經完左
我怕屌鳩完佢又玩野整壞另一樣野
話就話乜鳩三個月店保養
我依三個星期來來回回去左十幾次間店

車費啊屌你老母

跟進跟進跟你老母西啊
次次整都唔同人
張單又寫漏野
搞到次次都要花口水由頭解釋一次問題
有時仲撞到d連 iPhone 5S邊個位有坑挑面蓋都唔識既學師仔
我屌你老母拎個一字批批鳩我部機中間 又批下右下角
花撚晒啦屌 好撚傷心 部機跟左我4年幾
平時用開全包鋁框 4年以黎第一條痕就交左比你間百修通
屌你老母

人拎膠 你拎一字批 係咪維修行規黎？

ok入正題
警惕下其他想整機既人唔好再去依間
單我搵一搵 先貼左當事影既相先

我當時維修既係底板
唔好見我咁齊裝備當我乜春行家
我真係受夠整一樣壞另一樣
仲要比間店話係我一早有既問題
屈鳩個客做錯會顯得你pro d?
「見你咁慘 我免費幫你換啦」
跟手就自己tb買左堆野自己換
未開蓋就見到無左兩粒底螺絲
打開埋仲刺激
我執邊配返張正常機既原圖出黎對比 (ifixit個堆)

底螺絲 ：

Touch ID固定扣：

Moon+Cam固定片同四粒螺絲：

電池蓋固定片同兩粒螺絲：

到底維修唔裝內藏係咪行內懶撚慣性動作黎？

係啊 店員們 係我啊
個條去晒四間分店loop保養既傻仔啊
全靠你地維修有方

推

我話聲你地聽
部機仲未整好啊
話壞底板就比你整壞叉電

好啦話免費換比我啦
就廢左我喇叭武功

再比你換又偷撚晒d鐵板螺絲

再行番黎搵你地乞返d螺絲就西口西面
然後就壞3.5
同一件組件你地要換幾多次？

唔係話自己有靚貨源唔好買淘寶架咩？

好彩我次次換都叫你比番件野我
有d野做証據

以前整開依間
個陣係先達二樓未合拼

依加好似話咩同間叫3M既合拼
再同間強國廠做咩賣電池合作

自稱既你都信

唔係想唱An機
我以前用三叔S2都去依間整
整開有收平

後來換左部5S轉左會
四年無壞過咪無去間野

最近壞壞地發熱 apple又報我價650換電
咪搵返以前用開既依間
想買新機但佢cut鳩左4吋
網上報價平過其他店50左右
所以照去 多分店應該無野啦

去完先知間野變到咁仆街

搬咗之後就無再去

d相係icloud 我拎部舊ipad搵icloud圖
sor 比少少時間我

thx 過兩日去問下價

apple 650換電

５S 歷史野黎

我同時間整兩部機
6S 壞音量下制
5S 無限loop重新開機+無電訊商signal

6s幫fd順路拎去整 都有伏不過一陣先講
講5s先 d日子我已經亂到七彩
我就黎上去遊花園呆坐一個鐘既日子仲多過自己公司

店員：「先生你部5s問題好嚴要，要留幾日。」

幾日後
店員：「你部機整唔到啊 上黎拎機啦」
收機無留意到無螺絲
返到無晒螺絲鐵片
仲見到張單無寫到維修過５S

打電話上去叫佢跟進
「先生你個電話無記錄維修過５S依樣野Wo」

「你去返分店啦，搵返個位同你跟進。」
去到個度之後 變撚左第二條友
「我依度無貨Wo，你上總店啦」

上到總店 又要重新解釋點解張單無印到５S
屌你個西 麻煩到死

壞Q左個３.5頭
暫時用緊藍牙聽歌無咩影響住

我就係間mk總店望撚住條友
將我部電話交比個疑似學師店員
睇住佢整花我部電話 姐手姐腳咁開蓋
好肉痛
然後就等佢R返d螺絲一粒一粒 鐵片一塊一塊比我

返到去壞Q左個3.5頭 插落去無聲

隔左幾日再拎番去
今次撞得返本身個店員
唔洗解釋咁多

我見佢好有禮貌就無屌鳩佢
「你望下幾污糟，唔關我地事架，係你用得耐接觸不良炸，
見係你，換過個新既比你啦」

廢話唔講 我講結果
「麻煩開開蓋我想睇睇有無上齊螺絲」

又無啊屌你

然後返到去即日壞喇叭
係我睇片無聲先發現

Yes 我再拎番去整
旺角總店有個金毛老坑

叫我坐低 佢玩手機唔整 明玩我野

「麻煩開開蓋我想睇睇有無上齊螺絲」
今次好d 有上鐵片 但都係無裝到Touch ID扣
「裝返比我唔該你」

走個陣Check足晒有無問題
今次應該可以走人唔會返依間黑店啦我心諗

Home制出事
按落去硬過馬撚
而且唔係水平上落

我屌你老母百修通死金毛

「整番佢麻煩你」
「喂你睇清楚啦，我整個下排線點搞你個Mon制啊」
「我鬼唔知 我真係要問番你點樣整個度會搞到Home」

佢用針吉幾下
「屌，你再摸下」

好d 但都係硬過之前好多
「唉算」
我真心唔想再拎番去比佢地掂我部機

返到去3.5耳機都係壞

金毛Check Home制個陣又係無上Touch ID扣

可以講句

狗改不了吃屎
想唔見內膽去百修通啦

百修通? 我試過搵整lg v10 , 唉幾貴下

我只可以講唔好諗啦去第二間啦

當然唔會一碌鳩打沉一船人
有次佢收鋪放工員工同我傾過計
都好熱心解答我問題幫我跟進
多謝你阿叔、肥仔、John

不過間店d貨真係好撚垃圾
太多學師亂鳩黎 蓋都唔識開
所謂師父甩漏多
公司系統又無溝通下d客整左咩
我堆車費同時間就當交學費

我會繼續叫fd唔好幫襯
下次再偷螺絲幾豪子成本我都報警

咁撚狗西

記得唔好幫襯

我坐左個半鐘個陣影既相

講番個Home制
我跟住網上Ifixit做

開左蓋睇咩問題
我發現：

個Home制同膠墊中間有膠紙

至於點解會貼到寫一寫既Home同膠墊之間
有塊只貼住右上四份一邊既膠紙
我就真係除左懷疑佢裝拆過個Home之外
無其他想法

最後裝番就真係I fixed it
百修通垃撚圾

百修通，您身邊的手機維修專家！

公司成立於2013年3月份，是香港最大的手機維修公司。致力打造智能手機全方位服務平臺，專注為用戶提供優質，便捷，平價，透明的手機維修服務，一直是百修通的服務宗旨。多年來服務人數超過20萬人次，贏得了香港眾多智能手機用戶的認可。在旺角以及灣仔區均已開設2000尺維修服務旗艦店， 觀塘，荃灣等各區均設有門市。我們擁有一支數十名的專業維修團隊，其中大部分擁有超過5年手機維修經驗的高級維修工程師，他們對iphone、Samsung、SONY、LG、HUAWEI 等品牌手機有著獨到的見解和維修方式，任何故障的手機在他們手上，都能輕鬆解決。技術是我們的核心競爭力，公司更開設手機維修學院，每年持續投入研發，不斷輸出維修專才，旨在為手機用戶提供更好的維修服務以及體驗。

2018年，百修通和品勝電子有限公司達成戰略合作夥伴，是品勝公司在香港地區的官方授權服務商。品勝公司是中國最大的3C配件產商，先天具備了把控手機維修行業上遊供應鏈的能力，百修通所有維修使用的配件都經品勝多重技術檢測、統一認證、標準封裝，從源頭做好維修質量管理。尤其是全新手機屏幕、內配電池，更擁有從研發、生産到分銷、一物一碼全程追溯的完整産業鏈優勢。品勝公司更為電池產品購買了價值高達$1500萬的產品責任保險，全港首創，享有1年免費保養服務，更加保障消費者。

6S就整音量

第一次就整 我比埋防水膠佢貼
返屋企個Mute制跌撚左入機殼入面

第二次整
整完
「我放左防水膠架wo，你地出問題唔裝番比我？」
「係啊，無架啦」 我屌你老母
返到去無左前後Camera同電話Moon上面個聽筒聲

6s問題細d 無咩好講 不過都係手勢差
最後比個手腳好快既肥仔15分鐘起貨
依個就堅好好多 整好無再出問題

可惜既係間鋪頭無得自己選擇師父
雖然我唔會再返去

5S個問題比較大d

通常有得睇住整都穩陣

我一直都想開post講
但我怕既係我部5s有手尾跟
佢有個咩三個月保養
保你同一個位佢整既位
無後續收費都夠玩殘我珍惜左咁耐既電話

出左糧 我出左部iphone 7
先叫有另一部電話影返部5s同d零件既相
叫告一段落我唔打算再追究d乜
只係淡氣點都唔順

終於星期五有時間出post整理
google打「百修通 黑店」 有依個post既result警世就夠

話人多阻住其他客叫我坐低
企係度又唔係 企過少少
隔住高台維修既作用就係唔比你睇
裝少幾舊野

真係用家問題，點會去呢d方整

5s二手先賣緊500幾
官方整要650真係肉痛

二手，又先達呀？

dcfxxxx
carxxxsell
個類啦 先達好耐無去

唔係錢既問題
就拎去原廠整啦

無錢就咪用apple
陳年舊機仲拎出黎

順帶巴打們唔好去SMRC 標準手機維修中心，好耐之前都係有不快經歷

乜你唔知先達班仆街會響呢d地方出貨既咩？

換左機啦
應該同5s一樣可以用4 5年唔壞

真係唔知

都買左7仔啦 唔會再睇啦

寫詳細d 比人google到keyword先好

不斷輸出維修專才
拎客人部機做犧牲品 真係教導有方

之前拎過部三叔s6 爆mon機去呢間黑店整，整之前俾左部機佢地個mk員工check及報價
個mk仔入房拆左我部機睇有無壞mon既panel位，之後報左個價比我，但報到好撚貴，跟住我話唔整，叫佢砌好部機。
當時佢無收我檢查費，事後隔左排，我發現間黑店換撚左個手機背殼，可能你會問我點解會知？
因為我去放機時，收賣佬講返我知個手機背殼無撚左個不可回收logo，係水貨先會無！
我屌你老母百修通 食撚屎啦

o岩啦 繼續爆多d 我定時定候隔幾日推po手動置頂

依一間野真係黑店，兩年前拎過部舊嘅iphone5s去整，俾佢整壞咗個聽筒，之後仲整唔見咗兩粒羅螺絲，仲要俾佢屈係因為壞底板，迫我用300蚊換耳筒位，之後整完部機充電位又整唔實，搞到我連電都charge唔到，百修通係黑店，屌佢老母

呢間野正垃圾 快撚d執柒佢好過

以前g4壞板bootloop，其實細舖行貨應該拎去原廠既，不過心急去整，點知等又等，之後竟然話俾我聽無得救，咁拆完保養都唔會包，資料又無埋。一早知佢唔識整就唔搵佢，去其他舖頭救資料換版好過。
不過講穩定iphone都唔算好得過android機好多，hardware可能算好，但software上up個ios 12都可以分別2次失敗要reset，簡簡單單有d app又彈，e.g. facebook (ip7，諗住再係咁轉xs).

我好多年前拎部google親生仔上去換電.
換完之後返到去壞撚左speaker.. 拎番去整,
整番好speaker又壞左後鏡..
再拎去整佢話我個os唔夠新所以有問題???
我話你up乜呀? 我本身乜事都冇拎黎換電, 換完有野壞關我個os乜事呢? 何況我已經重灌左4 次. 係你地整壞呢..
佢再拖左我成星期.. 然後話佢訂左塊底版同我換..
又拖多個星期.. 再追佢先同我講佢地都係整唔掂..
我屌你咩.. 前後拖左我成個月, 我本身只係打算換電架咋.. 宜家連電話都冇撚埋.. 佢話佢地試下再訂部二手機返黎同我換, 我話我唔等喇, 你當我放二手機俾你地你同我收撚左佢俾番錢我算啦... 結果佢出千零蚊.. 我唔想同佢地抖纏落去, 收撚左. 以後都唔會再搵呢間野!

PISH

結論：你都係準備定歡樂卡算喇

咁撚仆街

所以我寧願自己DIY 起碼知道發生咩事

華強咁多師傅係都要搵香港d騙子

咪玩啦，淨係個鋪租都幾萬蚊，唔洗賺錢呀？

慳得就慳，見你部機白蘋果，死底板無得整，索性一次過係你部機借零件岀黎用，再裝俾其他人維修部，而人哋壞果啲零件會還返落你部機入面。

通常黑店會以貌取人，見啲客個樣比較有錢/ 成個傻仔咁，會叫你擺低，無得即場整，慢慢換走啲零件，再亂報價。

算啦 去得街鋪整擺明唔志在錢
俾少少錢當幫下人地交租

請黑工落黎做學徒，算係咁啦，班學徒仔根本無經驗，要睇住Youtube 拆，整完一樣，壞多兩樣，包容下啦

整iphone梗係返apple架啦

以前 用an機
去整mon 收左我9舊
換左個有問題mon 比我
是但 粗用唔理
果然 一個月 死撚埋
呢間正仆街黎

癡鳩線 逐D逐D換走到最後成部機同你拆
所以我手機壞一定係睇住佢整 佢拎入去整或者唔即刻整就走人

同埋網上個價錢真係只供參考 一分錢就一分貨

唔好以為人地有鋪頭，可以追究，有保養。
人地見你格完價，再講價，無乜利潤，就將貨就價，
例如iPhone爆玻璃，要換Mon， 佢就成個液晶換走埋，
裝返啲有壓傷、有光點、觸摸唔正常嘅原廠Mon俾你。

啲原廠次貨Mon 成本比較平，所以佢地個報價特別平，引班傻仔自己過去整，再用塊有瑕疵次貨液晶換走個靚液晶，中間個差價都賺到笑，錢都收埋，包賺先。

你本身個靚液晶Mon，通常換完玻璃後，會裝落啲翻新機到賣俾其他人，睇落靚啲，賣岀去既價錢可以再高啲。

至於所謂有保養既意思即係：整完唔得再返黎鋪頭整，但係照樣會用返次貨，整完都係有少少問題，直至你唔再想保養。

所以寧願一開頭俾貴少少，搵原廠整，根本唔會有呢個問題岀現，連保養都用唔著。

電池無用鐵片鎖好，好易一跌就甩開電池扣。

到時跌完無電，開唔到機，就會屈你壞底板，
其實只係幫你扣返好，再上返好啲螺絲，就當整好底板

其實有冇邊間唔係黑店 求介紹

修咩都好 莫貪便宜去街邊舖
10間有9間都仆街

整完1樣壞2樣
終極黑店

5s自己淘寶買料換easy job啦
再唔係走轉華強北都好過比呢d on9學師仔整壞哂部機

呢間野傻西先會拎去俾佢整

聽fd講tb diy
配返好dd既零件
放返d減震綿個類自學緊
已經無得返apple

所以我上面堆國有工具同底墊 學緊

上面chok巴放左間 有無人去過？

螞蟻搬屋式偷零件 幫人維修 真係好環保

醒起樣野

佢電池用雙面膠紙痴
依加我要起電池麻撚晒
tb賣緊電池膠1蚊都唔洗
你咁都慳

我之前換電都唔知係咪真係幫我換新 完全感覺唔倒有分別

之前去整過， 爛玻璃比佢換， 換完爛埋入面既原廠mon, 最後換左塊淘寶mon 比我

因為A7升上IOS11無降頻
A8以上先有
係咪聽人講話換電會順d快d所以換左呢
依個理論唔適用於5S

你中招了

sor無睇到你無寫係咩機自己當左係5S

所以我換電唔敢拎出街鋪搞，自己淘粒diy搞算，兩部iphone一部ipad都係自己換。樓主嗰部5s，淘寶大把零件換，睇住youtube拆其實唔難

入面塊moon分幾層 佢係可以只整花你最底個層
然後淘寶moon換走你個moon收錢
之後自己fix 換走返最底個d一兩層
咁就拎到塊原廠moon又收多筆水

初頭話重新開機loop就係我自己換電
之後就隔10分鐘左右一次無限重新開機

可以用到聽歌 但聽兩三首就會重啟
跟趕住返工跟fault又食時間
確認左無問題先交部機比佢地整
返到黎就好似上面一樓咁
無晒螺絲

我仲有部mini2壞
依加六日假就研究緊點整

重啟都係粒電事，淘粒好啲既換過。我部ip7p第一次換電，影相有時自動熄機，淘過另一粒換又無事。iphone一係去apple store比貴啲搞，真係唔好去鋪仔搞。

部機我估價都係估700左右
所以先會有自己試換既諗頭
黑店報價整200我接受
自己換都係50 60左右
Apple就因為我換過電一定唔受架啦
同埋舊機種要整成650真係over得好緊要
se先220 不過政策又吹佢唔脹

黑店百修通有四間分店 聽落去好大
學上面巴打話「唔好以為人地有鋪頭，可以追究，有保養」
見識到啦

你部mini2壞乜？

home制無反應
按落去卡住左下面唔上唔落
大力按落去有時有反應 但無回彈

左上角爆左玻璃
touch screen無事

即係本身液晶無事，只係爆玻璃？
好可能學徒仔唔識整，拆爆左塊液晶

如果唔係原裝液晶，換完畫質就應該明顯變左

整完又壞就咪撚再去啦
仲keep 住去整

無機用啊又未出糧
工作需要會四圍走
放工順路咪過去叫佢跟返好

當你on9
㡳果2粒螺絲都唔裝

依個的確係 我認

淘粒home鍵總成加個mon，一舊水都唔使。係拆mon難啲，要用風筒吹軟邊框，第一次拆我都拆咗成半粒鐘

前幾日買左
準備一陣落手
但我無風筒

老老實實，唔吹軟條邊啲膠，係好難拆，點都要買個幾十蚊風筒

好 一陣落街買 用完送比老母 thx

呢間正仆街黎架
幾年前去整LG G2一樣比佢整壞相機

記住睇住youtube拆，仲有螺絲，有長有短，仲要好唔明顯，扭錯咗拎爆電路板就麻煩

玻璃觸屏有無包粒觸控IC？

有 我無辣雞 直接買焊左嘅

總論 窮撚就味用apple 啦

同埋玻璃觸屏排線要小心，唔好對折
一折完就觸控不靈了

駁唔到

孤少少咁有曲過
希望無事 唔得就裝返本身個隻我落街買風筒先

黑色條排線小心，唔好俾機殻同玻璃夾到， 一對摺就完了
一定要向內推

5年前爆mon google見到, 換過一次mon
用左幾個鐘個mon 上面甩開左
隔幾日上去整多次, 又係用兩用就甩開
最後算撚數用左部mon機分離既機半年

成功換完
係個副廠moon唔係幾sensitive姐
但應付到日常需要
我滿足

咩爆mon google見到
依句唔太明

都係依間黑店換？
5年前嘅話應該先達個陣？

好心啦， 維修仲要行咁多次， 求其二手收部返黎玩， 一係就換機
睇到你浪費咁多時間係度搞， 證明你份人真係過份得閒同寒酸

放假先有時間開po都比你話得閒

你贏

pish

on9，整一次唔好都仲返去，仲要去十幾次，拎得返部機咪算好囉
咁錫部機就咪拎出去整啦，橫掂都係5s，依家拿拿聲去買返部se頂檔啦

換左機啦睇左post未

但你去十幾次都係on9

認真講我唔否認
我都幾後悔浪費咁多時間
無下次
diy學緊

個po就真係為淡氣

有名你，叫百修通呀
樓主整左10幾次
距離100次仲差80幾次

就成功了

唔知笑定喊好

第三個維修iphone中伏post

仲有間叫咩第一站， 部機整完會有下一站

pist

百修通 係咪同 淘寶 品勝電池合作. 見佢換電200蚊.
好似有冇保障. .
換電真係上網睇片自己換, 送工具. 都好簡單.

間野電同moon有包lo
其他就整A就包A三個月
你信佢既就去啦 應該會壞埋其他野

我就係整A話包三個月
跟手壞B 再換就壞C

查過,佢有同品勝合作 叫千機網, 上門換電池.

大陸買完電 +1蚊 就可以實體舖換電.
香港都有幾間代理, 加錢去佢到換電.
如果整花部機,冇晒螺絲 可以向[ 品勝] 反影.
好似巴打 堆圖 SEND 佢地處理. 睇吓賠唔賠到錢.

換佢地電先係

我係LOOP開機
間野話整既係「底板」
問佢整左D乜細部件
佢答我：「總之後底板」

所以我情況點都唔會受大陸代理保
我更加唔想拎任何機番去間黑店度

加上我張單 #2定唔係#3個張係無寫我部部
仲話電腦無記錄
條撚樣應該係特登唔出單比我所以玩鳩我

SOR 打字太急有D 1999

整完部Pixel XL死埋前鏡

SMRC標準手機維修中心(舊名)，改左名好耐啦宜家叫做手機工作室(新名)，之前係旺角銀城廣場有分店架，但係執哂啦唔知係唔係呃得人多啦，宜家好似得返灣仔個兩間地下個間同一樓個間

佢答唔到你整咗乜. 可能外判比大陸整. 寄番落來.
依家好興咁做. 零件大陸多好多. 果到興組裝機.

佢叫我留機 仲留左近兩星期先叫我

剛發現
左=新機
右=比佢地整過既

一句總結：on9樓主唔拎返apple換電
650都唔捨得比

間嘢好似係大陸牌子
華強北都好似有同名店舖
輸出中國專才

幾on9 先會出街整。
淨係你計返晒啲時間，車費，心力都貴過晒你返apple

原來係呢間野......
我前幾年有部平板爆左MOON, 已經冇保
個陣上網搵到呢間野, 拎上去整, 我估佢都係TAOBAO買件換
結果搞左大半個月...個次幫我整既係一位阿伯黎
第一次換完就話隻MOON都有D事, 咁換左兩次先正常...
之後返到去先見到D防水膠邊痴唔實既, 個MOON突左出黎
鬼叫過左保先跌爆左個MOON

繼續爆多d

換過芒，３個月＂保養＂過左即壞，收我七舊水

Moon你老母 字都未撚識上黎嘈嘈貢

難分真與假

比你

連登真多腥會員

呢間野垃圾黎, 幾年前我壞部htc one xl拎去整
係死底板
前前後後我都去左幾次, 有次仲話整好叫我去拎, 點知去到又話未翻貨(底板貨)
晒鳩我車錢時間, 果陣讀緊書細個未夠膽屌柒佢

去過幾次期間都聽到隔離左右有人不滿

1.有個女人拎去整samsung機, 整完發覺後鏡頭閃光鏡塊野唔同色, 同個店員講, 佢望兩望, 就喺枱底拎左一袋裝滿閃光燈既水貨鏡頭出黎同人換返, 即係話佢就算再換, 都只係次貨, 而原廠果塊一早換走左

2. 有個男人整完機, 部機個mon會自動不停跳畫面, 用手掃mon又無反應, 不自覺地開app, 擺明係個mon垃圾貨, 接觸不良, 先會亂咁觸發到, 換左垃圾貨比人博佢無咁快死

3. 我自己case, 到最後佢一直話有貨有貨等多幾日, 都係無貨, 我忍唔住話唔整, 佢退返部機比我, 個外表已經殘花晒, 個充電位舊膠仲比佢整爆左, 我問佢係"咦呢度爆左既", 佢仲好淡定一邊整其他機一邊話 "拆機果陣整爆左" 然後無出聲, 博我唔追究

我都知果陣自己細個膽小太on9, 建議大家唔好去呢間仆街黑店

死全家啦百修通屌柒你老母, 今晚立即馬上全家火葬場

整iphone緊係去返apple
其他鋪邊到有原裝零件比你 唔好玩
貪平個少少去街鋪整 最on9係你

係 佢係唔岩 但唔去apple整 去街鋪係你on9

好

扮好人咋傻系 走左咪笑鳩你
佢地唔係唔識整 係擺明換你零件

屌你仲話人地好人 唔扮好人點氹你落疊

真係愈睇你愈on9 部ip5中左伏 仲比部6佢整 屌你唔係咁on9啊

維修電話呢行好多好多黑店
好少整電話, 壞咗通常買過部.
近來電話都用內置電池.
所以學會自己換電. 上youtube 睇教學. 廢事去咗黑店.

同時間比兩部整啊 會考0分？

見過鬼怕黑 依加識做

幫樓主你推推

唔該

灣仔188 2/F 個撚屌山寨整電話既中佬仲撚垃圾，黑中之黑店

預約整爆玻璃有50蚊優惠，
係唔係方便預備定啲次貨Mon
整完有點 有鬼影咁

有apple唔去
怪就怪自己弱智咯
呢啲鋪頭不嬲係賣iq既 你iq低咪俾錢升返高小小咯

先達時用過，重以為係白店

有機會淨係爆玻璃，但換嘅時候將液晶換咗非原裝嘅俾個客

翻新再賺

學徒無經驗，手工差，整得耐，可能整多幾次，可以理解

但係入啲次貨，將人地靚個Mon換走，呢樣就真係唔係幾好

拎左個B moon，換走個客既A moon
翻新係ok，但係液晶唔應該愈換愈差
價錢平左，係因為偷換左液晶

黑店運作原理：

客人A，液晶有問題，一定要比貴少少整埋液晶：
客人A 爆玻璃（壞埋液晶）， 換成靚液晶（來自客人B）
A一開頭因爲俾貴左，會得到正常服務

客人B，睇到特別平，貪平，去試試：
客人B 爆玻璃 （用緊靚液晶）， 換成壞液晶（來自客人A）

B整完會發現有多問題， 到時黑店會話液晶壞左，要再加錢整，最尾會賺得仲多（本身就只係爆玻璃 結果俾左壞液晶既價錢）

本身打算去 好彩睇到依個post

見佢換電平過出面公價 都知知地有伏架啦
估唔到咁仆街

btw 換電有邊間介紹

自己換啦。上ifixit有晒步驟
用熱力嘅野小心d燒其他野
tb買粒電 50內。

我開始對街鋪無信心

apple 228快靚正

android

前個排爆左 6s+既玻璃
部機街外換過電嚟 無得返apple整
樓主有冇推薦既街鋪？
定係自從百修通事件之後就去無師自通自己落手

Yes 我全部變晒自己落手
都係睇ifixit同youtube
都唔算自通嘅
暫時換過 6s電 同ipad mini1表mon

頭幾頁都有幾位巴打有推介
你可以quote下佢地問下

所有既材料都係淘寶買？

kenwell依間如果

何

係 有中過伏既當然
不過中20次伏先等於我去街鋪換1次既價錢

電就自己換50 街250左右 5倍姐
我講既20次係按鈕個d

上個月去整過，sony機壞咗個叉電位，收我個價貴過上網報100蚊都算
整完之後冇一星期壞哂所有音量開機制，再去整啦
佢話係我部機本身壞，然後我第二日再上去第二個店員就話係果條友整壞肯幫我整返
但整完部機個晚，成部突然熱到被火燒咁，好似就爆咁，之後成部機就收咗皮 屌你垃圾黑店

咩情況。
點解 講到全香港維修電話 好多都係黑店

換左底板了

已經放棄咗，換返用iphone算了

我無講啊 係其他巴打陸續講自己中其他店伏炸

傻鳩

觀塘廣場都有咗間, 同 品勝合作造世界

新年快樂

等我仲諗住去哩間野換電

都係不了

謝巴打po

多謝你做資料搜集 醒

放低左部ipad先睇到呢個post

係咪凍過水

放低左過夜就預你部機比佢d學師當玩具玩過下
如果你拎返之後有咩後續問題
上連登搵下d改iphone post
去問下 手然 不能空白 之類幾位巴打
自己試下搵fault diy整
真係咪信佢個三個月保養

整我就睇過成個教程 係ipadmini太煩廢9事
早知直接買新ipad